［又散水］ 【停牌】和記電訊停牌 有傳公佈出售固網業務

和記電訊（215）於10時44分宣佈停牌，暫未知原因，停牌前跌2.4%，報2.91元，暫成交額2,533萬元。

早前有消息指，TPG及安博組成財團，收購和記電訊的固網業務，收購價介乎12億至15億美元。有指和記電訊今個星期會就出售作最終決定。
蘋果財經，關心你飯碗